而家其實係全港大搜捕？

所有可行由機場出發嘅路線都有狗

早兩日講左啦，咩而家？

街坊落街接仔女啊！

往後每一次行動都會係咁
01 咪講咗囉

ching 訓左兩日？

但長洲都有係咩玩法？

屌佢老味真係痴鳩線

其實由7月21打後已經係咁啦...

每次有活動完都會係各大交通出口拉人

唔撚係掛

中環碼頭勁多狗

所有上咗機場出發嘅巴士
可行情況時, 必須馬上轉車!!!

要證明你唔係由機場出嚟!!!

今日係特別癲
琴日早走都唔會比人捉到
今日佢冇預比你走

孤島易捉嘛

點解要出來
有大量方法可以收埋自己
留得青山在啊各位

我意思係點解個個都要返屋企
你可以暫時搵地方避下
唔好喺路上被捕